上海上港23號應否終身停賽

追都唔追 企定定 掛住屌隊友
終身停賽真係唔過份

收左錢

唔過份 d獎金都夠退休

線已出

死全家都唔過份

條友點解唔連人帶波行入龍門仲要射咁on9

出力追埋 有機比到壓力 冇咁易射 我dllm
爆我3.5

老鼠都炒4球唔好問啦

中超得啖笑

本身出左線

勁過美斯

都幾假 dup停dup到咁

06年多哈亞運 伊朗對支那

買波呢樣嘢

中國球員通病，抵佢哋冇出色

垃圾支那波都有人睇

有無咁假

師兄豬好多？

人工低，踢一場假都發達

究極假波

出左線輸100球都無事啦

一睇就知係對新手套太黐手 咪屈啦